如果對你有意思，會畀咩signal?(15)

傻仔唔開！！

舊朋友嚟㗎

如果對你有意思，會畀咩signal你(14）

瑞典7日 住hostel
去埋kiruna睇北極光 萬幾蚊
瑞典$1.1 : hk$1

食咗杯麵

一日兩個po

咁貴邊有咁多錢 又要返學又要生活

我俾同學起撚左底 開post會俾人知

好想去歐遊 但好貴

食左空氣 全日食左一餐米線

原諒你啦咁

3月補習連私補二千幾蚊
返得少

正啦你 仲要同男神去 意味住我要回家 將傷痛放下了

點知喎

話咁快又一個post啦

我一個月chur住返有6k 4k日常生活 2k交租交費 連出去玩都無錢

繼續接力

買左手撕雞腸粉外賣

咁識食

唔好啦 你同第二個男仔一齊仲掛住我對佢唔公平

追死人

唔好追啦

Rich 有宵夜

你個名我識唱
沒有胸掛念你 沒有知己極？？

唔好再講啦，我好肚餓呀

若我口齒極伶俐
我唱過啦喺上個post

唉屌 佢同人出街 玩左成晚
聽完我就想end topic 我諗住打個嗯字就收自己皮
點知佢又覆句晚安 我又唔撚爭氣回返句
我都唔知自己想點

沒有胸掛念你 但我口齒極伶俐

記錯添 係若我口齒極伶俐

未食野呀

咁都要同人玩㗎

學友 上！
要講你知 你的意義

I know that feel ,鐘意佢就係會咁

快快去食 唔好餓親自己我會心痛

我明 所以我無問

食左啦，唔想食宵夜，好鬼肥架

唔好太care呢啲啦，畀啲空間大家

戒左好耐了 連酒都不再喝 調理緊身體

我都冇飲好耐

我住就同阿婆住
份糧就自己用 一蚊都唔比佢
因為之前佢煮埋我飯要逐餐計 我話有無搞錯
佢問"唔同你講錢唔通同你講情?"
反正間屋阿公既 又唔駛比租
我做乜要比錢阿婆

阿公有時塞錢比我
佢又炒股又食長糧自稱養埋我都得
叫我唔好日日上班咁chur

爸媽個邊我叫左唔好比錢我 唔夠我會出聲

好呀，不過我就難戒酒，雖然少飲左好多

幾時出黎飲番次 想摸下酒杯底

我飲唔到會勁快上臉同會醉
（未試過飲醉，唔夠膽未去過酒吧啲酒好難飲）

勾起我條癮

乜又爆左

係

星星

好葡萄有家人錫 我捱生捱死為生存 睇住人地唔洗做都可以有錢洗 就會諗到底我做緊乜尻

完了
沒了

怎麼

咁就乖 但我會掛住你

為什麼

me2

15歲那年生日 師兄話教我飲酒
比左杯青島我 我飲左一啖就苦到變樣遞返杯酒比佢
佢執手尾飲埋
仲笑足我幾年 而家每次打邊爐都攞嚟笑我

係 我都明腎講咩
但有時控制唔到
見佢應機就秒回 跟住又等足三五七個鐘 不停loop
有時有d位又會ff自己有機 好似上面咁
唉屌

其實勁快上臉唔係好事 代表你身體分解酒精慢

咩事呀？

慘豬

我17歲去吧 18歲落club 一玩玩左幾年 依家修心養性

我會飲到面紅

我知啊爸爸都飲唔到多，係遺傳

我想盡量靠自己
不過阿公話我死唔切咁 將來大把有得我靠自己喎

曳曳呀你

依家朋友生日話去飲酒都係一杯起兩杯止

開到十五

我老豆老母以前劈到天昏地暗

我落過吧啦 又係個班師兄帶
落去玩飛標

故呢

試下捱下都好既 第時有問題都易d處理

老豆飲左就夠鐘訓覺昏迷咁款

咁誇

去唔緊要 最緊要保持清醒唔好醉

係
不過我本身都唔去夜街
太夜都未返去我會焦慮

最多都係通k

通K都冇

佢地唔比我飲酒 淨係准玩飛標同飲檸茶

乖豬

咁咪好囉

好想識個女朋友可以一齊落bar 因為身邊朋友d女朋友全部都係飲得既人

柏賢你又黎flirt又啦

成班佬煩過我爸

邊有

佢對住第2條仔咪話 你好咸濕成日掂佢 ，咁低級既方法 你唔係比佢呃到呀?

擺低嘅tg有回音

一個鐘6頁玩曬啦

唔緊要啦，n仔，慢慢追啦

就讓我牽著你 就讓我保護你
不讓你受到任何的委屈

咁我就唔係你嘅良人了

但事實係我ex係唔飲酒 之後追既幾個女仔都係唔飲酒

好好聽

我會永遠擁你在懷裡

真的嗎

來

……

做咩！

Sweet

做咩比我搞到dead左air

冇呀

頂 你地洗po啲速度快到呢

舒舒

個post有d變左質

Yes

推到多啲人分享

毒毒

其實變吹水post係正常 有人問野咪傾 無人問咪吹水 唔通24小時都有人有感情煩惱咩

瞓曬教啦

我未

我都未

我還算什麼

點解唔flirt?

亦舒輸了

來找我

點解主動搵左佢就話自己冇用呀

如果一個男仔日日都會同你講早晨
end左topic又會主動搵topic
又成日望住你
係咪點都有d feel？

佢話係囉 不過佢基本上都秒覆嘅

哇屌 一晚又一個post喇

尋晚爬上床直接訓著左 鬧鐘都無較 到已遲了

留名
已經返到公司 ，出去食個早餐先

冇上嚟一陣，又唔知去到邊

其實我是來留名的

好肚餓呀屌

我成日同啲女傾傾下都訓著 等佢知我幾攰都肯做野擺佢係頭位

腎你真係鐵人啦 唔洗訓

通粉都幾好食

佢痴線架

早餐食通粉餐真係無敵
咩餐都比唔上通粉個feel
最好睇埋個湯底 舊式果種茶記湯底

邊有得瞓呀

咁冇計㗎

點解無得訓

做卷囉

大家樂都好食

唔好做通頂 效率無咁高

冇通呀瞓咗㗎我有

有時真係好佩服你地幾時都係度

信你一成

你都可以呀

你都冇mon實我

你都成日係度

望實你就有

嘩

由普通朋友變曖昧會有d咩signal
我份人對感情野比較遲鈍
以前已經錯過幾個 唔識進一步就拖到人地走左

點解呢個post可以推得咁快

做慣cdrom都上黎留個名

開始會日日撩你講嘢，突然同你早晚講早晨早抖，約你去街又好大件事好緊張，出到嚟會好溫柔好體貼咁

虎虎

早晨
你地好早醒曬

朗朗

腎腎

我記得你但唔記得你個case

算啦 我個case 好少事姐 唔記得就由佢啦

我會喺度陪住你，你想講返就講

多謝曬 我上黎都係想吹下水

忙呀唉

條女唔比我影佢相代表咩

你點影先？太突兀嘅都唔想你影嘅

忙乜野呀巴打

I'm sorry I did not mean to hurt my little girl
It's beyond me i cannot carry the weight of the heavy world

突然話自拍?

因為真係唔想俾你影

想搵就搵

早晨 半日無上水又有新po

So goodnight goodnight goodnight goodnight goodnight goodnight goodnight goodnight

早晨

早呀茄子

好想send段野俾個女仔睇
早兩日激嬲左佢

因咩事

你咁早既

Hi

梳8點幾已醒

茄子

今日final

成日覺得你返工

返6日工而家辭左一份
一個禮拜返2日啫
其實有時星期日都唔駛

窮呀唉

返咩

reception+補習

唔夠駛呀完sem要再搵

加油final 考完就sem break你就爽啦

搵工呀diao

而家呢個term好貶義

我都要搵

工又唔係即刻搵到 即刻返

屌你老母邊撚個發明番工
barter economy咪幾撚好

好想玩娘娘

成日覆你wtsapp?係啩...我都唔知

有意思就一定會，會就唔一定有意思

講得啱呀

So9sad

番工好似多左好多野做 但我依然係0
output唔想做野

今日諗住去見侍應做

PT? 完SEM我都諗緊做咩好

邊度嘅侍應呀

諗住去CWB渣

PT

有無諗過炒散 辛苦但人工唔差

我想穩定D

以前我見過人番得超勤力
一個月成皮野

聽緊早霸王
屌你好多野做

早呀星星 都就晏晝

放假係訓晏啲架啦

聽到有人表白

放假咁好

我細個成日幻想會有人同我表白 之後等左幾年都無

你依加都出左池啦

講起佢我就嬲 尋晚激死我[

嬲鳩呀

佢又做做咩事激嬲你阿

佢成功左呀

等我組織下我再講

一日一鬧交

慘

一齊半年已經咁

腎腎聽日加油

算你啦

沒有膽色纏你心亂如麻

邊間

我諗都行唔遠

聽日黎幫你打氣

考試lu diuu

經濟腎

秀茂坪見

成功左先講啦 之前見u記都衰左

你好彩啦

我想番阿依家日日係屋企好悶

著聖安當校服等我認到你

見過真人?

佢尋日咪自爆左

咪on9啦屌

早

唔著點認你呀

我認得你㗎啦186

好難唔嬲 咁尋日我就同D朋友打邊爐然後佢我走啦
然後見到佢梗係好開心啦有人接喎
之後同我兩個friend一齊行即係四人行
然後佢見到佢兄弟個女朋友
就話識咗好耐應該識咗五六年
咁佢好耐冇見我個女仔然後佢就行過去好開心咁say hi
我諗佢係太撚忘形定唔知點
佢鬆開左我隻手 然後好開心咁行埋個女仔度
用個背脊得住我
然後佢仲要問個女仔係咪剪咗頭髮
之後摷人哋個頭
我望到呢度嬲到頭也不回咁走咗

然後個女仔指一指我
佢先知佢女朋友原來已經走咗

然後我仲未嬲完佢

畀我都嬲，仆街

腎仔加油

重點係我兩個朋友都望住
本身已經嬲仲要柒比人哋睇我更加嬲

痴撚線，好撚仆街，佢咁做好難唔嬲喎

黎同我出pool 保證你嬲唔落

我？

why not both 男或女大小不拘

我嬲到震

係咪呀

獨家試愛

日日都出去

屌 我日日坐監咁

考埋聽日你就放監架啦

屌我想出都冇人陪我出

好撚慘呀

嘩 咁仆街既

［厹格］ 係

我又返黎啦

箭箭好耐冇見我好掛住你

我都好掛住你

嗚嗚

自己出啦你地 難得長假去搵啲有意義嘅野做下[/quote]

無朋友

錫啖先

箭箭

[/quote]
我都出緊去行下

我都出緊去行下[/quote]
有人約都出不了

有人約都出不了 [/quote]
想當年考econ 拜撚左成個禮拜張五常

想當年考econ 拜撚左成個禮拜張五常 [/quote]
咁遲考其實真心慘

想當年考econ 拜撚左成個禮拜張五常 [/quote]
諗住一陣去西環碼頭 聽下歌

咁遲考其實真心慘 [/quote]
記得前年econ係最遲果科

通常econ都係最遲考

影張相黎睇下靚唔靚

我師兄見到我會一野攬住我請食波餅之後整亂我個頭
佢條女已經睇到慣晒

師兄請你食波餅

條友有胸肌呀

訓醒

下

所以我又覺得我頭也不回咁走咗好冇禮貌 但我真係忍唔到

我都

嘩 屌 佢搵我 佢錄音搵我

係要比個下馬威佢既

尼張刑日係中環碼頭 影 我覺得幾有feel

我驚條女覺得我冇禮貌

等我去捕你先

重點係佢鬆左你手

唔走都走左

冇咪冇 同條女又唔係好fd

搵你講乜先

傻仔

係拖住行過去講野咪好
仲要摷人地個頭

之後佢咁講

但我仲係嬲

我都可以請人食波餅
肥仔波

好

你的多情出賣 我的愛情

咩歌 未聽過

你又識？ 你真係識晒我d最愛

我地係咪聽緊一樣嘅時期嘅歌

開心仔

Why同我咁夾

正啦
幾時修成正果做我地po嘅成功例子

好似真係太快

我問你先啱

唔怕，我地應該會一直開到100

因為愛情來的太快就像龍卷風

係愛呀哈利

有你就有我架喇

做咩姐 唔俾人唱歌

首首都係我識嘅

就住你黎唱架嘛

100都算少

又要返學喇 幾時先有對象

你咪排緊我2號籌

呢度咪有

保守估計啫

咪話左天蠍唔啱你囉

試吓唔會死

唔迷信星座嫁我

我係星座撚黎

結伴可以 是各自各欣賞

一樣

Eason

睇你個名都知

信小小算

今次魚魚唔識喇

我果個好似唔鐘意用錄音 淨係試過有一次錄音俾我

唔好俾佢停

我係半個星座撚

會睇但唔會信曬關係都係靠自己嘅努力

留個名先
不過我相信好快又開新post

淚淚

我覺得我地星座唔係好夾 不如算啦

最憎呢d on9籍口

星座姐你老母咩

啱啊

其實男人信唔信星座

無錯

頂唔順啲人鬧交都會睇星座教學點氹返對方

試咗先算

會睇唔會信晒 其實星座講既野好大包圍 基本上人人都中

都話嫁啦

洗唔洗星座教學教你點拍拖點溝女點做愛做的事

將人分成十二種，然後講啲野又虛

其實新朋友識得唔耐，都會成日約會，係咪都應該雙方都了解到大家唔止朋友咁簡單

金牛係我對立星座

咩料

On9

但真係有啲特質係嗰個星座先有

例如我嗰個就係痴線

夠鐘 潛

拜拜傻仔

我果個係沈默寡言

對錢敏感

前前個係金牛
就幾溫純既 冇乜主見
但好少對人打開心門

屌好驚 頭先係藍田行行下街
有個呀叔經過我身邊 講左句 好正呀
痴線 利申著tshirt 短褲

呢個真

我嗰頭喎

點敏感法
唔知點解覺得好好笑

係咩

其實係即係好似我雙子 係幾冇交帶

你地全部咁近

你小心啲好多變態佬

我係藍田

星星 你諗咗去邊啊

我意思係對錢點敏感法

係地鐵問路最好直接叫佢問月台職員
以前試過答完之後條友問呢問路問我住邊驚到PK

你估到我係邊個嘅話就可以相認

返工仲要外勤，我屌
去新界再返黎

其實我唔係住呢度 係我親戚住
估唔到呢度啲人咁撚癡線

全部藍田 蝦我

我唔係藍田啊

你住邊呀

望吓邊個186先

我果個係痴情

做埋啲on9野
真係垃圾公司

新界咁大你撞到我都真係勁

依家搭緊車，我屌

成班係咁遠 我係大西北

去新界邊忽？我即刻衝入去撞你

撞冧佢

屌我笑左

元朗
仲要我搭地鐵

撞到話你勁

咁撲埋去攬住囉益你啦

攬實你

對比之下變左好細隻

好驚趕唔切返去，搞到ot

情情

邊個先

唔撚想外勤呀

我186點夠你玩

呵返啦唔外勤邊有得係咁同我地吹水

你都好高啦

搭完地鐵就冇時間

一拍埋你度即刻變嬌小

跟個老屎忽唔知做咩
好似要拎野

會唔會係咁
你拍埋普通男仔都差唔多高，改變唔到

點解要我去呀

你靚仔

絕對唔係，早知我唔咁早返去，搞到比佢見到

近我喎

我都係

推

我飲緊茶

食緊tea

屯門呀屌你

屌你仲要唔識路

笑左 元朗的確幾難行

成日去

屯門好難行 輕鐵圖好亂

仲未搵到，我真係仆街，唔洗收工

屌你我想準時返到公司收工
而家搞咁耐真係屌佢

屯門好易 成日跑步

以前住屯門

宜家呢

一東一西，你估下

將軍澳？

Yeah，我又返黎啦

Hi，茄子，不過你俾我我都嬲呀

我仲嬲緊架

我真係on99 我講咗個碎撚咗既gag
佢就冇再應我

Show blocked user 柏賢

個個都食

蝦我

唔只蝦你，蝦埋我添呀

回來了

好撚嬲呀

搵到未

嗨

其實無留意到咩事 可唔可以講多次

搵到啦，我搬撚左成三十箱貨，每箱最少30kg
仲要我係文員黎，點解要搵我做苦力，有練開都唔係咁同你玩呀
我著恤衫依家成件都污糟晒，褲又唔撚洗要，隻手好似玩完墨水咁撚黑

屌你老母間公司刻薄都仆撚晒街，死臭閪

手都跛

屌你老母我腰都痛埋
文職搬乜撚野貨，屌佢老母，我而家火到仆街

抵呀

屌你老母啦

office得返我一個人 好唔好認真做野

當做gym姐

廿幾箱呀屌，都唔係咁做啦

知唔知咩貨黎

矮仔又想點

屌 好撚串呀

又無圖又要話自己高

清倉垃圾貨，乜都有

搬野啦柒頭

高都要圖，你自己唔加密又想搵人陪你放圖

搬撚完好耐啦

傻佬黎嘅

有嘢先搵人

唔係呀 呢件事我有睇 我係想知點解你好似好憎佢咁

唔好鬧交啦我錫返

好撚慘

幫你按摩

好撚賤

你似真係憎左佢當你工具人喎

見工成功左 星期一開始番

見咩啊

算啦 咪搵佢啦

爛閪公司

侍應

輕輕一推
上完堂又過左唔知幾多版

邊間呀

算命定占掛個d

男仔冷淡一排又搵番 其實係咪攝時間

收工

係 屎忽痕

佢地真係可以一時搵你一時勁hea

岩先又去左搵多份工，已經請左，下星期返工
見到好多dse雞都填緊表

今晚再表多次白confirm關係

等你匯報

我知呀 但我feel到佢之前係hea 因為覆既內容語氣唔同 而家佢會搵番我轉頭又會問我去邊去邊 講自己點點點又自誇下自己打波點點點

期待好消息
利申 追左post好耐 終於夠膽講野

紙巾 尿袋

外套

注意唔好亂拖人

又笑星絲

殊 唔好比佢聽到呀

依家好靜……大家忙緊？

唔想知呀

我地好恐怖咩

傾耐啲

點解

唔好咁啦傻仔

又畀佢釣住咗

如何！

我唔知阿 都味開始番

佢今日出左街，影咗啲風景相比我，
但我到宜家都未應佢
唔知應咩好

主動搵你都唔應

咪係問下人地去左邊都好吖

你進一步人地未回應，你退後咗。人地宜家都進一步，你又唔回應嘅話會不了了之

驚左你呀柏賢

講多次

驚你唔秒回佢呀

唔夠膽向你示愛呀柏腎

我會mon實啦衰鬼

我有魚魚同星星啦

依家d小朋友

咁如果女仔呢

屌又要返工 不過可以見到好多靚仔鬼佬

你就正

人呢

見佢頭先有on tg
但冇覆我whatsapp
唉，又開始無限ff

食飯先

昅仔同昅女都鍾意 仔仔淨係會昅高大all back頭靚五官果d 女就通常frd見到叫我先昅/背多芬

返緊工 唔得閒

好啦畀心機

情情好似啱你嗰type

如果佢真係對我有意思
會比咩signal

Ok既 不果我諗番果時味必玩到電話

Flirty,秒回，多嘢講，主動搵你，偶爾撒嬌

如果你同佢朋友熟 佢朋友會識做

Ok阿 不果番過時味必玩到電話

暫時佢朋友阻住我地發展 機會率 2/2 多謝

除左你嘅條件呢

至少會勤覆msg

魚魚

好開心第二份工係有女

不過好似係DSE雞+C9

早日出pool

請享用

難啲

好多MK妹又金頭啡頭
5月開始返

又嫌棄人地

咩嫌棄人地，人地嫌棄我

唔講啦，一陣好似你咁自爆

唔係服務業？係我去搵你

未必嘅 盡人事聽天命

係啵情情好似係你鐘意嗰啲

飲食囉
我見佢近我屋企，又包飯食，我返完朝早嗰份可以直接返夜晚嗰份

你係咪要離棄我地啦

睇緣份，係到既就擋都擋唔住

我地離唔開你

可能冇時間上黎

食完啦

聖安當

嗚哇

你個個都咁講

笑到我gapgap聲

緣未到，或者等不到

請親都係柒頭，我唔希望你係

食鹹魚

你試吓走

之前無啦啦變到勁冷淡咁，到我心灰意冷佢又開始搵返我，到我一主動搵返佢又覺得我煩 好似又冷淡返😂wtf?

金菇肥牛同雞，仲有菜

.... 兵？

呢排間垃圾公司傻撚左，勁多野做，都唔得閒睇，返到黎食埋飯先得閒
5月開始仲要返多份，我諗放假先得閒

打跛你睇你點走

聖安當餐廳

有冇柒頭有186

好難捉摸呀！

腎腎唔捨得?

兵

咁正

好兇狠

所以你要乖乖地呀情情，知唔知呀？

我係話你間學校有冇職員186

魚魚我都未走

講定你聽嘛

到時魚魚都拍緊拖啦，唔洗再入黎

有

屌你認撚真咩

我地成日都可惜佢個樣 佢身高同手真係好完美

就算真係拍我都唔會離棄你地嫁

乖魚魚，抵錫

我不嬲乖

個樣係咪中上男神咁

你有異議？
準備跪低唱征服啦你

唔覺囉

腎腎，拎把刀嚟俾我

洗唔洗

收工
好攰呀屌

🔪

返咩工

腎腎is the best
情情你咪走啊

割腎

要腎唔要我

呵返你啦

你唔聽話咋
我鍾意乖嘅

私補呀
個仔唔生性無溫書

我諗起橙色個d雞腎

割你男性象徵

邊有唔聽話

無心向學就算啦

雞腎正呀

發夢啦

二年級咋已經立志入band2尾中學
點呀

乖就錫曬你

有
你頭先激親我

唔係個個細路都讀書叻，我教過好多

邊度

你話要離開我地

腎腎聽日考試加油

未至於離開下話，你地咪又係照常討論

多謝情情

腎腎加油啊

加油

多謝魚魚星星 my babies

ME呢

情情都係

腎腎今晚早啲訓啦

好難啦

梳今晚真係會早

早成點？

宜家喺床了！

Good

唔等於訓覺

碌黎碌去到12點先訓

佢一訓我地就推到16

我諗我訓都未推爆

咁早

唔好信佢呀

早睡早起

星星實信我

冇人信你

得你咋

唔止得我

我都想信你架⋯但⋯

今晚咁靜嘅……
暗示緊叫我死去做Paper？

魚魚你走喇

腎腎唔係度就好靜

佢無用心先令人火滾

掛住我咪講

大把都係咁啦

一齊推埋個PO先啦

咁你都唔好咁用心教佢
留返俾啲有心學嘅細路先俾心機教啦

今晚真係好悶 肯定個個出晒街

明明我喺屋企等緊大家

明明你就冇節目先留係屋企

冇咩好講

搵人開po

仲有4頁有排啦

有冇咩想講下搵人開個topic

都好喎

不如大家講下點解會鐘意自己個男/女朋友，或者佢地做咗啲乜好吸引你地

我係到

邊到有男／女朋友姐 恰鳩毒撚

呢到得茄子有

你收啦

我都冇

喺度覆機嘅人都冇男/女朋友

毒撚圍爐嚟㗎

有就唔撚黎啦

咪係

有都請你留低呀星星

有我都會嚟，因為有你地

咁修正下想溝嘅仔/女，有咩吸引你

星

有時識照顧人係錯覺嚟，人地可能當你係妹

魚同星都就出pool
可能好快唔係到了

冇，係少林寺修緊道

又係時侯叫下春 頭先幫左佢一個忙
諗住可以刷下好感啦
點知過左幾個鐘 佢忘完已經唔記得我
上線下線 無限loop

毒撚最忌有自信

我公司個前菜

主動搵佢啦

幫忙唔算得啲咩

我同個女仔都幾啱傾，我成日都會想同佢傾計，但究竟咁樣係咪叫鐘意佢 定只係想有人陪下自己講嘢

你想成日見到佢就係鍾意

已經好主動 呢幾日佢已經少覆左我
都灰灰地
今日咁啱記起件事先諗住提下佢
依家可以自動收皮了

柏腎你好似有拖拍

個set dinner要3千幾蚊一位

會因為可能見到佢而行為上有所唔同

唔怪得睇落咁正

可能係佢忙姐 俾小小空間佢啦

個個都傾電話

趕我都唔走！！！

從來沒我份

我會成日串佢 ，其實係我唔知點樣自然嗰講嘢

另一個自己

冇人傾過

其實 會愛上你也是因為我寂寞
因為受不住冷落 空虛的時候好有個寄託

選我選我

我去開個新po先

一陣先啦

你認真咩

閒偈可以入面傾 呢度專注返

放gp條link上黎啦

如果對你有意思，會畀咩signal?(16)

1001

推爆佢

再推

push